其實你心裡有沒有我

問鮑姐

你心裡有鮑姐就得啦

鮑

其實魚包裡有沒有你

比鮑姐飛左？

唔追蹤了 一堆低質po

岩

若愛上你怎麼躲？

鮑姐心裡沒有你?

邊有高質過